TWICE穿回高中制服！子瑜「短裙明顯小一號」辣露大腿根部

南韓女團TWICE雖然不能開演唱會與粉絲見面，但透過實境秀滿足粉絲的想念，最新一集開播，她們全都穿上制服與短裙，化身高一新生演起「超不熟」情況劇。不過仔細一看，子瑜的裙子對比多賢看起來更小件，穿在她身上變得超迷你，短度直逼大腿根部，讓粉絲捏把冷汗！

TWICE實境節目《TIME TO TWICE－TDOONG High School》第一集開播，她們全員回到17歲，假裝是同班的高一新生，一進場子瑜就先問多賢，「作業寫完沒？」被對方吐槽，「入學第一天怎麼會有作業？」天兵模樣十分呆萌。接著她還鼓起勇氣選班長，與多賢競爭。

她上台為自己拉票說，「剛剛進門時大家都很興奮，我會努力當一個能鎮靜大家的班長。」不過明明跟TWICE成員穿著同樣的高中制服，子瑜一站起來，裙子卻格外顯短，短度直逼大腿根部跟臀部，好在有穿安全褲避免曝光。

此外子瑜話也變得超多，不但說自己是在韓國出生的外國人，當成員問她頭髮顏色本來就是金的嗎？她竟回：「對！這是我原本的髮色」，當場引起爆笑，還約定當選班長會教同學跳「雞冠舞」成為拉票必殺技。不過最終以3票之差，多賢被選為班長，子瑜當選副班長。

▲TWICE穿回高中制服，子瑜「短裙太迷你」辣露大腿根部。（圖／翻攝自YouTube／TWICE）

▲子瑜主動競選班長，還跳雞冠舞拉票。（圖／翻攝自YouTube／TWICE）

▲子瑜搞笑說自己髮色本來就是金的。（圖／翻攝自YouTube／TWICE）

咁撚粗咪露出黎啦

好美..

心機不過誘惑唔到我改變唔到我對定延嘅愛

老實講 唔多吸引

Me too

以前讀書 彩瑛日日都依個眼神電我

死心吧 佢跟左我了

唔明

我入到嚟
阿Mo又冇
阿定又冇
對樓主極失望

你好

屌你老母我要著住校服嘅佢哋呀

我地綜藝女團

不能強求

支那雞都好po

台灣人黎

魚仔靚靚

點解咁多成員染金毛

子瑜又嚟笑大人個口......

金毛師

momo呢

外省支那雞

我日日奶佢腳

無了

奶開藤條？

米色拉

mina女神

韓國無暑期作業

髮色好柒

我同彩私補

漂完唔記得上色咁

勁能正

噤後生就開始殘，都係老女人irene襟睇

條腿好黑好粗

樣衰咗咁多

牙秀用樣屌打瑜 又無金毛又無露腿

支那瑜， 返支那啦！！

咁唔識貨係度 都好 少左競爭對手爭牙秀

個髮色好撚柒

踢呢條女出校

踢走定延 我同佢私奔去第二間學校

講事實又唔接受 係咪食開豬腳阿你又？

豬腳係咁我又唔區呀

講真9成男人見到都會興奮

我無好興奮

雞脾

咁撚粗 見到即刻陽萎

90年代MK金

佢話「中國只有一個，海峽兩岸是一體的，我始終為自己是一個中國人感到驕傲」點睇

momo棚牙

點睇？ Blame the victim lor

老實講
定仔對腳正得多

Lm等定仔上水

唔明點解台灣人讚到佢又仙女又天上有地下無

有得奶我來回奶千次

對腳可以餵幾多隻豬

支瑜不了
認終國人可能係被迫都算
但唔投票反而走去旅行真係頂唔順

mina真係好正!!!!

成隊人都係 周子瑜個頭仲要咁撚黃

唔投票啫 又唔係投對家 罪不至死啊

old g

似拍AV

染晒頭 成個MK咁 不了

牙齦
髪線

SANA得意到